點解無人提QE 前放催淚彈

黑警點解唔駛負責任

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

冬天到了，人在異鄉的手足們，
此刻，有感到無助嗎？會飢寒交迫嗎？

請課金，接濟台灣手足！

香港人，齊上齊落、不離不棄。

有邊個仲可以令到班癲狗負責任?

罷工未

自警方理工大學圍堵以來，大批市民在油尖旺多處上街聲援被困學生。警方曾於毗鄰伊利沙伯醫院的加士居道多次施放催淚彈，導致刺鼻氣味充斥醫院。昨日中午起，院方已安排人手用膠紙封密窗門，減低影響；並向各部門員工提供 N95 口罩，盡量過濾固體懸浮微粒。一群伊利沙伯醫院的前線醫護向醫院管理局多名高層發信，要求局方以病人的福祉和醫護人員的安全為依歸作出適切及時的安排 ...